有冇人有買呢本書？

烈火黑潮：城市戰地裡的香港人

值唔值得買？

自推一下

俾呢頁吸引咗，好認同阿正既想法同態度

如果冇記錯，呢本好似係藍絲寫

值！淨係吳叡人篇訪談已經值

但佢篇訪談好似一早放左上網 係幾好睇
我都想知本書其他部分值唔值得買